無力感好重

有冇同行者？

無力左幾十年

可以漫遊外太空